We dineerden samen en ik kon zien dat arme kunst probeerde er het beste van te maken.
Van Helsing was silent alle diner-tijd; maar toen hadden we branden onze sigaren hij zei-- "Lord-"; maar Arthur onderbroken hem:-- "Nee, nee, niet die, in godsnaam!
Nog niet in ieder geval.
Vergeef me, sir: Ik wist niet dat het woord; het is alleen maar omdat mijn verlies is zo afgelopen."
De Professor antwoordde heel liefjes:-- "Ik alleen gebruikt die naam want ik was in twijfel.
